【月經】火影劇場版點排?

1.忍者之路
2.BORUTO
3.The last(只看鳴雛線 )
4.鳴門之死(紫苑 )

雪姬

忍者之路>boruto>絆>地下城個套=失落之塔(首if)

紫宛正呀 有腳有波

忍者之路真係

忍者之路一定最好睇

最垃圾一定係坐監個套 不知所謂